大家覺得皇馬個龍勁唔勁

勁條閪 尋日冇左1舊水

勁廢

LOL

廢版卡斯
一味靠反應

廢
快D簽迪基亞

巴禾都勁過佢

簽埋馬達

係就快！

一般

過得去